羅馬痛失米希達恩

要去打杖

打鳩阿塞拜疆班伊斯蘭狗就岩啦

為國捐軀

過黎講下阿塞拜疆足球

霍斌人

咩事

［開打了］亞美尼亞宣布全國進入戰爭狀態

阿美尼亞 撐國安法
米狗早日戰死

佢打國際線

政府撐姐 市民勁撐我地

唔滅國 點有新政府 ？

足球知識題
阿美尼亞 阿塞拜疆殺手是那位球員？

條友平時連比賽都唔夠膽去

食屎晴呢

羅馬做咗水魚